家有廢老 抗疫無效

由於家庭問題，現時同2個廢老同住
其中一個就藍絲，話有病一定去播毒，毒死曬啲暴徙

佢哋2個衞生意識好差，一個就日日落公園除口罩吸收天地靈氣
一個就除口罩就咁擺係張枱到播毒

我已經千叮萬囑叫佢哋注意個人衛生，但佢哋似攬炒派

想問吓各位手足可以點做？小弟年紀輕輕唔想咁快死

拎刀斬撚死晒佢地 唔好俾佢地害人

Btw 有冇諗過問問有冇朋友可以收留你

用消毒藥水噴下屋企

都有，但怕麻煩到人地屋企人

日日都有，但如果佢哋一有事，全部攬炒

Umm 我覺得同佢地住真係遲早中招 真係搵搵好啲 至於播毒 信政府唔戴嗰啲全部藍絲嚟 由佢地喇

我有提供口罩俾佢哋，但就衛生意識唔夠囉，覺得戴咗口罩就一定冇事，但其實個人雙手清潔都好重要
Btw ，多謝巴打意見